林奠搵學生會傾，扮we connect 對策

其實條柒婆有心聽年輕人意見就唔會咁樣做邀請對話啦，仲要係枱底交易咁款，佢真正目的就係製造輿論壓力話番年輕人唔想同佢connect .

屌你老母，其實好簡單，我地建立一個主場，主動邀佢老母共進晚餐，慢慢傾。

冇大台，但係八大學生會都可以有啲份量代表到年輕人

到時，柒婆去就俾人屌到開花，唔好都會俾人屌到開心